不能獨立調查,因為衝突由警察臥底引起,不能查

由6月9號以黎,全部衝擊行為都係警察臥底帶頭,今日總於水落石出,丟磚頭,丟汽油彈,全部都係警察臥底!由此,可以升級武力,打示威者,我屌你老母,還返隻眼俾我地,我屌你老母

冇錯

果d掟火既都係撚警扮出黎引戰！
黑警旨在禍港濫炒
fact checked推撚爆佢

係審判, 唔係調查

推

所以暴力行為都係黑警卧底做，唔怪得唔可以查

6月9號以黎,全部衝擊行為都係警察臥底帶頭,今日總於水落石出,丟磚頭,丟汽油彈,全部都係警察臥底!由此,可以升級武力,打示威者,我屌你老母,還返隻眼俾我地,我屌你老母

根本直頭係警犬煽動